香港郵政寄廣州

問問各位大神
請問由香港寄往廣州 用香港郵政大約需時幾耐??
我有封急件12月31號寄 依家仲話清緊關
唔知幾時先送到

急就SF啦

清關要由收件人搞架喎
可能要俾稅/單據之類
大陸人好鐘意用wechat清關

上廣州真係急就梗係自己人肉速遞